提醒大家 小心熱狗分化

不分化 不割𥱊
記住

呢兩日統戰對象係生果

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊